[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-86ab9f61})
# > Объект прототипа триггеров

Следующие объекты напрямую связаны с `triggerprototype` API.

[comment]: # ({/new-86ab9f61})

[comment]: # ({new-bdd02d4b})
### Прототип триггеров

Объект прототипа триггеров имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|triggerid|строка|*(только чтение)* ID прототипа триггеров.|
|**description**<br>(требуется)|строка|Имя прототипа триггеров.|
|**expression**<br>(требуется)|строка|Выражение прототипа триггеров в сжатом виде.|
|comments|строка|Дополнительные комментарии к прототипу триггеров.|
|priority|целое число|Важность прототипа триггеров.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* не классифицировано;<br>1 - информационный;<br>2 - предупреждение;<br>3 - средний;<br>4 - высокий;<br>5 - чрезвычайный.|
|status|целое число|Активирован или деактивирован прототип триггеров.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* активирован;<br>1 - деактивирован.|
|templateid|строка|*(только чтение)* ID родительского прототипа триггеров из шаблона.|
|type|целое число|Может ли прототип триггеров формировать множественные проблема события.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* не формировать множественные события;<br>1 - формировать множественные события.|
|url|строка|Назначенный прототипу триггеров URL.|
|recovery\_mode|целое число|Режим формирования OK событий.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* Выражение;<br>1 - Выражение восстановления;<br>2 - Нет.|
|recovery\_expression|строка|Выражение восстановления триггера в сжатом виде.|
|correlation\_mode|целое число|OK событие закрывает.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* Все проблемы;<br>1 - Все проблемы, если имеются совпадения значений тегов.|
|correlation\_tag|строка|Тег совпадения.|
|manual\_close|целое число|Разрешить закрывать вручную.<br><br>Возможные значения:<br>0 - *(по умолчанию)* Нет;<br>1 - Да.|

[comment]: # ({/new-bdd02d4b})


[comment]: # ({new-efc78bd6})
### Trigger prototype tag

The trigger prototype tag object has the following properties.

|Property|[Type](/manual/api/reference_commentary#data_types)|Description|
|--------|---------------------------------------------------|-----------|
|**tag**<br>(required)|string|Trigger prototype tag name.|
|value|string|Trigger prototype tag value.|

[comment]: # ({/new-efc78bd6})
